［唔使等iOS 12］Google量度程式Measure更新至2.0 支援ARCore裝置 即大部分Android旗艦

iOS 12入面有一個新程式叫Measure，佢係用AR技術，用戶可以用電話對住實物，好輕易咁量度到一件物件嘅尺寸，而且非常準確。雖然普通用戶唔會好常用，但到要用嘅時候就會覺得好實用。有唔少Android用戶都對呢個app有興趣，但遺憾冇Android廠商有推出呢個功能。雖然Google Play Store上面有好多類似嘅程式，但質素有參差，唔及Apple出嗰個咁好。

Google都唔執輸，今日將旗下都係叫Measure嘅量度程式更新到版本2.0，支援所有支援ARCore嘅Android裝置，即大部分旗艦Android手機，用戶可以用個程式，準確咁量度實物嘅尺寸，唔需要再羨慕iOS用戶，更何況iOS 12正式版約九月尾先會發佈， 可以話Android嘅用戶今次捷足先登。

iFan又少個機會打J

換句話講anfan又多個機會打J

google好勁啊 iOS仲係beta個陣 後發先到 但係個AR垃圾

樓豬精已射，理撚得你

其實個app iOS 12之前已經有

其實買把拉尺好過

其實買相機好過
其實買鬧鐘好過
其實買mp3機好過
其實買計數機好過

ios12果個都唔準

所以話買把拉尺好過

所以你日日袋把尺
依個功能就擺明唔係比你要準確數字既時候用

我玩過下真係幾準喎 .. 當然唔係講到 mm

的確唔錯